Sony WF-1000X 定 here one 好？

想試下呢D無線嘅耳機，上網睇完，here one嘅耳機貴約600蚊，暫時只係覺得貴在兩個地方：輕觸一下聽電話同埋可以放大環境D聲。其他好似差唔多
有無人用過Here one可以俾下意見
如果係得呢兩個缺點我就打算買平幾舊嘅Sony 平時好少聽電話，放大人聲都用唔著
請指點迷津

正皮自己push